The rock 抽唔抽得贏The nun?

如題，反正原來都係物理攻擊搞掂

用聖血附魔拳頭 應該一拳一件
可以追住班修女黎打

自己諗

諗起降魔的
The rock應該可以打晒成個溫子仁恐怖宇宙

諗到個畫面好想笑

變左 <<搞乜鬼奪命雜作>> 系列

Valak：我都係返返地獄算啦

一邊用物理攻擊，一邊用精神攻擊

你見到個修道院咁殘啲嘢爛曬就係咁解

狂野時速8

就算路西法出黎都未驚過

( 地下個堆係 72 柱惡魔 )

點全力既monk